[波台公投] agger路定係 . 俾人搶名柒d

agger 路
S_Kagawa.

善心打破0回覆

agger路攞返咗個名，牙.就應該有排都唔得，所以牙.柒啲

牛奶仔

迷麻死開啦

唯一一個勁嘅連字頭名

波蘭神瘋反轉意粉

喂喂，唔好笑我手足牙賓帝

賓狗好撚25

哈哈

冇上一陣 又比個傻仔拎返個名？

一場曼連手足
洗唔洗咁呀？

佢不嬲賤種

喂喂，幫緊你咋我呃正皮ga

收聲啦雜種

慳d啦

唔好歧視迷麻黨ok

一場手足甘惡

雞

正皮負皮者都係狗

真兄弟係唔會投